msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: orchard-core\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 307044\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /main/Localization/OrchardCore.Settings.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 810\n"
"Project-Id-Version: orchard-core\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2024-08-24 20:15\n"

#. .Add(S["Configuration"], NavigationConstants.AdminMenuConfigurationPosition, configuration => configuration
#: OrchardCore.Settings\AdminMenu.cs:31
msgctxt "OrchardCore.Settings.AdminMenu"
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#. .Add(S["Settings"], "1", settings => settings
#: OrchardCore.Settings\AdminMenu.cs:34
msgctxt "OrchardCore.Settings.AdminMenu"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. .Add(S["General"], "1", entry => entry
#: OrchardCore.Settings\AdminMenu.cs:35
msgctxt "OrchardCore.Settings.AdminMenu"
msgid "General"
msgstr "常规"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["Site settings updated successfully."]);
#: OrchardCore.Settings\Controllers\AdminController.cs:97
msgctxt "OrchardCore.Settings.Controllers.AdminController"
msgid "Site settings updated successfully."
msgstr "设置更新成功"

#. context.Updater.ModelState.AddModelError(Prefix, nameof(model.PageSize), S["The page size must be greater than zero."]);
#: OrchardCore.Settings\Drivers\DefaultSiteSettingsDisplayDriver.cs:74
msgctxt "OrchardCore.Settings.Drivers.DefaultSiteSettingsDisplayDriver"
msgid "The page size must be greater than zero."
msgstr "页面大小必须大于零。"

#. context.Updater.ModelState.AddModelError(Prefix, nameof(model.PageSize), S["The page size must be less than or equal to {0}.", site.MaxPageSize]);
#: OrchardCore.Settings\Drivers\DefaultSiteSettingsDisplayDriver.cs:79
msgctxt "OrchardCore.Settings.Drivers.DefaultSiteSettingsDisplayDriver"
msgid "The page size must be less than or equal to {0}."
msgstr "页面大小必须小于或等于 {0}。"

#. context.Updater.ModelState.AddModelError(Prefix, nameof(model.BaseUrl), S["The Base url must be a fully qualified URL."]);
#: OrchardCore.Settings\Drivers\DefaultSiteSettingsDisplayDriver.cs:84
msgctxt "OrchardCore.Settings.Drivers.DefaultSiteSettingsDisplayDriver"
msgid "The Base url must be a fully qualified URL."
msgstr "基础网址必须是完全合格的 URL。"

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["Settings"])</h1></zone>
#: OrchardCore.Settings\Views\Admin\Index.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Settings.Views.Admin.Index"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. <span class="icon"><i class="fa-solid fa-gear" aria-hidden="true"></i></span><span class="title">@T["Configuration"]</span>
#: OrchardCore.Settings\Views\NavigationItemText-configuration.Id.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Settings.Views.NavigationItemText-configuration.Id"
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#. <span class="icon"><i class="fa-solid fa-cogs" aria-hidden="true"></i></span><span class="title">@T["General"]</span>
#: OrchardCore.Settings\Views\NavigationItemText-general.Id.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Settings.Views.NavigationItemText-general.Id"
msgid "General"
msgstr "常规"

#. <button type="submit" class="btn btn-link" title="@T["Delete"]">
#: OrchardCore.Settings\Views\Shared\DisplayTemplates\RemovableCulture.cshtml:21
msgctxt "OrchardCore.Settings.Views.Shared.DisplayTemplates.RemovableCulture"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. <h5>@T["Settings for dynamic caches"]</h5>
#: OrchardCore.Settings\Views\Settings-Cache.Edit.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Settings.Views.Settings-Cache.Edit"
msgid "Settings for dynamic caches"
msgstr "动态缓存设置"

#. <label asp-for="CacheMode" class="form-label">@T["Cache Mode"]</label>
#: OrchardCore.Settings\Views\Settings-Cache.Edit.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Settings.Views.Settings-Cache.Edit"
msgid "Cache Mode"
msgstr "缓存模式"

#. <option value="@CacheMode.FromConfiguration.ToString()">@T["From environment — enabled in Production, disabled otherwise"]</option>
#: OrchardCore.Settings\Views\Settings-Cache.Edit.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.Settings.Views.Settings-Cache.Edit"
msgid "From environment — enabled in Production, disabled otherwise"
msgstr ""

#. <option value="@CacheMode.Enabled.ToString()">@T["Enabled"]</option>
#: OrchardCore.Settings\Views\Settings-Cache.Edit.cshtml:10
msgctxt "OrchardCore.Settings.Views.Settings-Cache.Edit"
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#. <option value="@CacheMode.DebugEnabled.ToString()">@T["Enabled with cache debug mode"]</option>
#: OrchardCore.Settings\Views\Settings-Cache.Edit.cshtml:11
msgctxt "OrchardCore.Settings.Views.Settings-Cache.Edit"
msgid "Enabled with cache debug mode"
msgstr "启用缓存调试模式"

#. <option value="@CacheMode.Disabled.ToString()">@T["Disabled"]</option>
#: OrchardCore.Settings\Views\Settings-Cache.Edit.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.Settings.Views.Settings-Cache.Edit"
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#. <span class="hint">@T["Determines whether caches are enabled or disabled."]</span>
#: OrchardCore.Settings\Views\Settings-Cache.Edit.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.Settings.Views.Settings-Cache.Edit"
msgid "Determines whether caches are enabled or disabled."
msgstr "确定是否启用或禁用缓存。"

#. @T["The website might be restarted upon saving the settings, potentially leading to temporary unresponsiveness during the process."]
#: OrchardCore.Settings\Views\Settings-Reload.Wrapper.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Settings.Views.Settings-Reload.Wrapper"
msgid "The website might be restarted upon saving the settings, potentially leading to temporary unresponsiveness during the process."
msgstr ""

#. <h5>@T["Settings for scripts and stylesheets"]</h5>
#: OrchardCore.Settings\Views\Settings-Resources.Edit.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Settings.Views.Settings-Resources.Edit"
msgid "Settings for scripts and stylesheets"
msgstr "脚本和样式表设置"

#. <label class="form-check-label" asp-for="@Model.AppendVersion">@T["Use resources cache busting"]</label>
#: OrchardCore.Settings\Views\Settings-Resources.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Settings.Views.Settings-Resources.Edit"
msgid "Use resources cache busting"
msgstr "使用资源缓存破坏"

#. <span class="hint dashed">@T["Whether cache busting (append a version) is used for scripts and stylesheets"]</span>
#: OrchardCore.Settings\Views\Settings-Resources.Edit.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.Settings.Views.Settings-Resources.Edit"
msgid "Whether cache busting (append a version) is used for scripts and stylesheets"
msgstr "缓存破坏是否用于脚本和样式表 (附加版本)"

#. <label class="form-check-label" asp-for="@Model.UseCdn">@T["Use framework CDN (Content Delivery Network)"]</label>
#: OrchardCore.Settings\Views\Settings-Resources.Edit.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.Settings.Views.Settings-Resources.Edit"
msgid "Use framework CDN (Content Delivery Network)"
msgstr "使用 CDN (内容传送网络)"

#. <span class="hint dashed">@T["Whether a framework CDN is used for registered scripts and stylesheets, such as jQuery, or their local version"]</span>
#: OrchardCore.Settings\Views\Settings-Resources.Edit.cshtml:17
msgctxt "OrchardCore.Settings.Views.Settings-Resources.Edit"
msgid "Whether a framework CDN is used for registered scripts and stylesheets, such as jQuery, or their local version"
msgstr "是否使用 CDN 用于注册脚本和样式表，例如 jQuery 或其本地版本"

#. <label asp-for="CdnBaseUrl" class="form-label">@T["Site CDN (Content Delivery Network) base url"]</label>
#: OrchardCore.Settings\Views\Settings-Resources.Edit.cshtml:22
msgctxt "OrchardCore.Settings.Views.Settings-Resources.Edit"
msgid "Site CDN (Content Delivery Network) base url"
msgstr "网站 CDN (内容传送网络) 基础网址"

#. <span class="hint">@T["A base CDN URL prefixed to the local scripts and stylesheets. It is disabled if the value is empty or if the Resource Debug Mode is enabled, e.g. <em>https://cdn.mysite.com</em>"]</span>
#: OrchardCore.Settings\Views\Settings-Resources.Edit.cshtml:25
msgctxt "OrchardCore.Settings.Views.Settings-Resources.Edit"
msgid "A base CDN URL prefixed to the local scripts and stylesheets. It is disabled if the value is empty or if the Resource Debug Mode is enabled, e.g. <em>https://cdn.mysite.com</em>"
msgstr "一个基的 CDN URL 已前缀到当地脚本和样式表。如果该值为空或者启用资源调试模式，该链接被禁用。例如， <em>https://cdn.myste.com</em>"

#. <label asp-for="ResourceDebugMode" class="form-label">@T["Resource Debug Mode"]</label>
#: OrchardCore.Settings\Views\Settings-Resources.Edit.cshtml:30
msgctxt "OrchardCore.Settings.Views.Settings-Resources.Edit"
msgid "Resource Debug Mode"
msgstr "资源调试模式"

#. <option value="@ResourceDebugMode.FromConfiguration.ToString()">@T["From environment — disabled in Production, enabled otherwise"]</option>
#: OrchardCore.Settings\Views\Settings-Resources.Edit.cshtml:32
msgctxt "OrchardCore.Settings.Views.Settings-Resources.Edit"
msgid "From environment — disabled in Production, enabled otherwise"
msgstr ""

#. <option value="@ResourceDebugMode.Enabled.ToString()">@T["Enabled — use debuggable version of resources"]</option>
#: OrchardCore.Settings\Views\Settings-Resources.Edit.cshtml:33
msgctxt "OrchardCore.Settings.Views.Settings-Resources.Edit"
msgid "Enabled — use debuggable version of resources"
msgstr "启用 — 使用调试版本的资源"

#. <option value="@ResourceDebugMode.Disabled.ToString()">@T["Disabled — use minified version of resources"]</option>
#: OrchardCore.Settings\Views\Settings-Resources.Edit.cshtml:34
msgctxt "OrchardCore.Settings.Views.Settings-Resources.Edit"
msgid "Disabled — use minified version of resources"
msgstr "禁用 — 使用简洁的资源"

#. <span class="hint">@T["Determines whether scripts and stylesheets load in their debuggable or minified form."]</span>
#: OrchardCore.Settings\Views\Settings-Resources.Edit.cshtml:36
msgctxt "OrchardCore.Settings.Views.Settings-Resources.Edit"
msgid "Determines whether scripts and stylesheets load in their debuggable or minified form."
msgstr "确定脚本和样式表是否在其调试或微型表单中加载。"

#. <label asp-for="SiteName" class="form-label">@T["Site name"]</label>
#: OrchardCore.Settings\Views\Settings-Site.Edit.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Settings.Views.Settings-Site.Edit"
msgid "Site name"
msgstr "站点名称"

#. <span class="hint">@T["The site name."]</span>
#: OrchardCore.Settings\Views\Settings-Site.Edit.cshtml:10
msgctxt "OrchardCore.Settings.Views.Settings-Site.Edit"
msgid "The site name."
msgstr "站点名称。"

#. <label asp-for="PageTitleFormat" class="form-label">@T["Page title format"]</label>
#: OrchardCore.Settings\Views\Settings-Site.Edit.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.Settings.Views.Settings-Site.Edit"
msgid "Page title format"
msgstr "页面标题格式"

#. <span class="hint">@T["The default format of page titles."]</span>
#: OrchardCore.Settings\Views\Settings-Site.Edit.cshtml:17
msgctxt "OrchardCore.Settings.Views.Settings-Site.Edit"
msgid "The default format of page titles."
msgstr "页面标题的默认格式。"

#. <label asp-for="BaseUrl" class="form-label">@T["Base url"]</label>
#: OrchardCore.Settings\Views\Settings-Site.Edit.cshtml:21
msgctxt "OrchardCore.Settings.Views.Settings-Site.Edit"
msgid "Base url"
msgstr "基本网址"

#. <span class="hint">@T["Enter the fully qualified base URL of the web site."]</span>
#: OrchardCore.Settings\Views\Settings-Site.Edit.cshtml:24
msgctxt "OrchardCore.Settings.Views.Settings-Site.Edit"
msgid "Enter the fully qualified base URL of the web site."
msgstr "输入网站的完全合格的基本URL。"

#. <label asp-for="TimeZone" class="form-label">@T["Default Time Zone"]</label>
#: OrchardCore.Settings\Views\Settings-Site.Edit.cshtml:29
msgctxt "OrchardCore.Settings.Views.Settings-Site.Edit"
msgid "Default Time Zone"
msgstr "默认时区"

#. <option value="">@T["Local to server"]</option>
#: OrchardCore.Settings\Views\Settings-Site.Edit.cshtml:31
msgctxt "OrchardCore.Settings.Views.Settings-Site.Edit"
msgid "Local to server"
msgstr "本地服务器"

#. <span class="hint">@T["Determines the default time zone used when displaying and editing dates and times. DST (daylight saving time) will be applied automatically per time zone if available."]</span>
#: OrchardCore.Settings\Views\Settings-Site.Edit.cshtml:40
msgctxt "OrchardCore.Settings.Views.Settings-Site.Edit"
msgid "Determines the default time zone used when displaying and editing dates and times. DST (daylight saving time) will be applied automatically per time zone if available."
msgstr "确定显示和编辑日期和时间时使用的默认时区。 如果有的话，每个时区都会自动应用DST(夏令时间)。"

#. <label asp-for="PageSize" class="form-label">@T["Page size"]</label>
#: OrchardCore.Settings\Views\Settings-Site.Edit.cshtml:46
msgctxt "OrchardCore.Settings.Views.Settings-Site.Edit"
msgid "Page size"
msgstr "页面大小"

#. <span class="hint">@T["The default page size."]</span>
#: OrchardCore.Settings\Views\Settings-Site.Edit.cshtml:49
msgctxt "OrchardCore.Settings.Views.Settings-Site.Edit"
msgid "The default page size."
msgstr "默认页面大小。"

#. <button class="primaryAction btn btn-primary save" type="submit">@T["Save"]</button>
#: OrchardCore.Settings\Views\SiteSettings.SaveButton.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Settings.Views.SiteSettings.SaveButton"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. <a href="@returnUrl" class="btn btn-secondary cancel" role="button">@T["Cancel"]</a>
#: OrchardCore.Settings\Views\SiteSettings.SaveButton.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.Settings.Views.SiteSettings.SaveButton"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <h5>@T["Site Settings"]</h5>
#: OrchardCore.Settings\Views\Items\SiteSettingsDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Settings.Views.Items.SiteSettingsDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "Site Settings"
msgstr "网站设置"

#. <span class="hint">@T["The site settings to add as part of the plan."]</span>
#: OrchardCore.Settings\Views\Items\SiteSettingsDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:11
msgctxt "OrchardCore.Settings.Views.Items.SiteSettingsDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "The site settings to add as part of the plan."
msgstr "要添加为计划的一部分的站点设置。"

#. <h5>@T["Site Settings"]</h5>
#: OrchardCore.Settings\Views\Items\SiteSettingsDeploymentStep.Fields.Summary.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Settings.Views.Items.SiteSettingsDeploymentStep.Fields.Summary"
msgid "Site Settings"
msgstr "网站设置"

#. <span class="badge text-bg-warning">@T["No settings selected."]</span>
#: OrchardCore.Settings\Views\Items\SiteSettingsDeploymentStep.Fields.Summary.cshtml:18
msgctxt "OrchardCore.Settings.Views.Items.SiteSettingsDeploymentStep.Fields.Summary"
msgid "No settings selected."
msgstr "没有选择设置。"

#. <h4 class="card-title">@T["Site Settings"]</h4>
#: OrchardCore.Settings\Views\Items\SiteSettingsDeploymentStep.Fields.Thumbnail.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Settings.Views.Items.SiteSettingsDeploymentStep.Fields.Thumbnail"
msgid "Site Settings"
msgstr "网站设置"

#. <p>@T["Exports the current site settings."]</p>
#: OrchardCore.Settings\Views\Items\SiteSettingsDeploymentStep.Fields.Thumbnail.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Settings.Views.Items.SiteSettingsDeploymentStep.Fields.Thumbnail"
msgid "Exports the current site settings."
msgstr "导出当前站点设置。"

